{"name": "region_21_weekconso_foodgrp_3", "children": [{"name": "1e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 170.97826086956522}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 170.0}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires au bl\u00e9 complet cuites", "size": 200.0}]}]}, {"name": "2e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 173.544776119403}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 150.0}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires au bl\u00e9 complet cuites", "size": 200.0}]}]}, {"name": "3e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 153.42592592592592}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires au bl\u00e9 complet cuites", "size": 125.0}]}]}, {"name": "4e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 155.70833333333334}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 200.0}]}, {"name": "p\u00e2tes pour p\u00e2tisserie pr\u00eates \u00e0 l'emploi", "children": [{"name": "p\u00e2te feuillet\u00e9e cuite", "size": 50.0}]}]}, {"name": "5e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 172.30769230769232}]}]}, {"name": "6e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 158.72549019607843}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 200.0}]}, {"name": "p\u00e2tes pour p\u00e2tisserie pr\u00eates \u00e0 l'emploi", "children": [{"name": "p\u00e2te feuillet\u00e9e cuite", "size": 70.0}]}]}, {"name": "7e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 157.12765957446808}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 120.0}]}, {"name": "p\u00e2tes pour p\u00e2tisserie pr\u00eates \u00e0 l'emploi", "children": [{"name": "p\u00e2te feuillet\u00e9e cuite", "size": 20.0}]}]}]}