{"name": "region_4_weekconso_foodgrp_3", "children": [{"name": "1e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 168.78048780487805}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 200.0}]}]}, {"name": "2e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 153.5483870967742}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 225.0}]}]}, {"name": "3e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 144.73684210526315}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 200.0}]}]}, {"name": "4e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 157.22222222222223}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 200.0}]}, {"name": "p\u00e2tes pour p\u00e2tisserie pr\u00eates \u00e0 l'emploi", "children": [{"name": "p\u00e2te feuillet\u00e9e cuite", "size": 25.0}]}]}, {"name": "5e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 195.3125}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 133.33333333333334}]}]}, {"name": "6e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 143.47826086956522}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 200.0}]}]}, {"name": "7e jour", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires", "children": [{"name": "p\u00e2tes alimentaires cuites", "size": 135.41666666666666}, {"name": "p\u00e2tes alimentaires aux oeufs cuites", "size": 125.0}]}]}]}